俾唔俾零用錢阿妹好

間唔中都會俾啲零用阿妹
想佢生活過得開心 多啲出街同朋友聯誼
好過留係屋企做娘娘覆啲厹msg
有零用之後佢少咗返屋企食飯
變相我見少咗佢好多 少咗同佢相處嘅時間
大家覺得我應唔應該cut佢零用

叫佢搾乾啲兵仔錢 再俾零用錢你

可以俾，但要佢做完嘢完咗事先俾

買套都要錢啦

介紹下？

同佢講返愈多屋企食飯愈多零用錢

教識佢同厹出街邊洗用零用錢

錢唔係重點 重點係想見多啲佢

完咩事

未嘗唔係一個方法

服務咁啦

家務啊個d啦

比錢佢買套比人屌
你唔比錢佢咪比人中出囉

我妹守身如玉

你唔俾錢佢佢點買禮物俾我

你cut左零用，下次我地扑野就冇套用

俾人屌咗仲同你講咩

打飛機啦你

M男 我買俾你

佢搵錢快過你

係？ 好多野想要

呢個大佬有d變態

個個月俾幾千蚊佢

想要咩

妹控

鞋

你以為啦

比 緊係比

睇啱邊款

真

我都想要哥哥

點解俾 俾咗就少咗返歸同哥哥食飯

Ro dirt boat

打算用咩理由cut 佢零用先。你老細減你人工一定令你憎死佢。

每個月比幾多

毒撚呀哥無人約

招阿妹

買囉

直接同佢講你少咗返嚟屋企食飯

你啱呀

快點

搵日出嚟買

當年我岩岩出來做野都有比零用錢細佬妹，但唔係個個月比固定金額個種。始終由細到大屋企比較窮，讀完書出身搵個小小錢都想佢地多個錢傍身，可以間中買下衫褲鞋襪。

幾時得閒

有無得屌

點解有種感覺覺得樓主系宅毒毒

巴打同我諗法一樣
咁而家重有無俾

就聽日啦

但我唔得閒 過多個禮拜先

我地個名好似
係咪就咁睇字都覺得樓主毒到出汁